有無巴打好鍾意搭車叫有落

次次上車都好撚期待落車
因為每次最後一段直路
都可以大大聲咁叫：「轉彎，有落！」
個語氣就好似董昭咁，董昭，先，行告退
嚇撚到全車人都望撚住我
成個氣勢即刻昇華到一朝天子
跟住就好撚型咁慢慢行落車
沿途見到啲人帶住景仰既眼神望住朕
大地在我腳下，國計置於手中
朕之江山美好如畫

哪個再敢多說話？

夷平六國是誰

屌點解會係達哥版黎

哪個統一稱霸

我搭地鐵都會咁叫

我自己揸車都會

誰人戰績高過孤家

高高在上 諸君看吧

朕之歌山美好如畫

登山踏霧 指天笑罵

捨我誰堪誇

秦是始 人在此

奪了萬世瀟灑

只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威力」

傳頌我如何叱吒

在他的雙峰任意遊盪

頑石刻 存汗青

終於搵到知音。我搭飛機都會咁叫

咁岩既我平時搭lift都會係咁

樓主現實情況： 唔敢叫，搭到總站，同自己講行多啲路當做運動

傳頌我如何叱咤！

勁

朕唔講大話

13個賤民都不知朕既魅力

卿家，何為飛機？